只要個腦無裝屎都知哥倫比亞虛火黎

見到有人話可以拎冠軍 小組賽勁就拎？

清幾時做埋哥倫比亞迷？

樓主個口裝屎